用開PfSense firewall請進

用開PfSense firewall請進

有用，學習中

Then?

因爲我係有用cloudflare 同 let's encrypt.
唔知點解set 完 sub domain 之後 張 cert renew 唔到

問題已解决，謝謝